hi 淡友 （1047）

恆指勁到

淡友

今朝逃生門
聽日248！

又1047？補裂口？

做左成個月淡倉
今朝見唔對路反手轉返做好倉
個人自信左 唔洗再比大戶當狗咁撚